<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>布链财经</title>
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://qq451682583.github.io/"/>
  <updated>2018-11-09T06:23:56.075Z</updated>
  <id>http://qq451682583.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>BLCJ</name>
    <email>hy04150829@gmail.com</email>
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>比特币闯关东01 | 大连老司机：比特币谁不知道啊？</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/11/09/note/article1109/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/11/09/note/article1109/</id>
    <published>2018-11-09T06:17:01.000Z</published>
    <updated>2018-11-09T06:23:56.075Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>比特币闯关东01 | 大连老司机：比特币谁不知道啊？</strong></p>
 <iframe height="498" width="510" src="http://player.youku.com/embed/XMzkxMDg4ODc0NA==" frameborder="0" 'allowfullscreen'=""></iframe>

<p> 《二饼兄弟比特币漂游记第一季—比特币闯关东》正式开播啦！10月23日，二饼兄弟王浩与李振赫分别从北京与韩国出发，到达了中国东北大连市，开始一场长达11天的比特币闯关东之旅。</p>
<p>一位94年的中国区块链媒体创始人，和一位精通中、韩、英三语的清华大学韩国留学生，一个搞笑担当，一个卖萌担当，就这么擦出了友（ji）谊（qing）的火花！</p>
<p><img src="https://mmbiz.qpic.cn/mmbiz_png/N4SA3B9NqNjkXrRlemYUiaqDCTmwkRb9wAr2QqJxmBicX4IJK3ahcKVU4h0htV4gUnn0A9CvqIQibMQNWibOFMa0nw/640?wx_fmt=png&amp;tp=webp&amp;wxfrom=5&amp;wx_lazy=1&amp;wx_co=1" alt="9"> <img src="https://mmbiz.qpic.cn/mmbiz_png/N4SA3B9NqNjkXrRlemYUiaqDCTmwkRb9wiaEgdeUCBgRMUeicSxtLITU6AzkXK6hYicicxxWQec4wFw4B3Xl2ckEnpA/640?wx_fmt=png&amp;tp=webp&amp;wxfrom=5&amp;wx_lazy=1&amp;wx_co=1" alt="9"><br>在大连市，二饼兄弟不仅成功用比特币打到了出租车，而且还偶遇了一位从天而降的“东北活雷锋”，顺利完成了大连市的挑战任务——利用比特币解决住宿问题。<br><img src="https://mmbiz.qpic.cn/mmbiz_png/N4SA3B9NqNjkXrRlemYUiaqDCTmwkRb9w8iaWbbScyTPkhFsiavYcoD5EstDVdjZPvDrSDic9un3kjVf0u1YiaN2uTw/640?wx_fmt=png&amp;tp=webp&amp;wxfrom=5&amp;wx_lazy=1&amp;wx_co=1" alt="1"><br><img src="https://mmbiz.qpic.cn/mmbiz_png/N4SA3B9NqNjkXrRlemYUiaqDCTmwkRb9wibickEpXos6FMhbBUldQT4LYDyhF7JP5qRFWFOnQIaPibyUmic8Y6XGxvQ/640?wx_fmt=png&amp;tp=webp&amp;wxfrom=5&amp;wx_lazy=1&amp;wx_co=1" alt="2"><br>挑战下一站是东北辽阳市，二饼兄弟又将遇到什么样的奇葩经历呢？</p>
<p>每周四晚20：00，锁定爱奇艺科技频道，订阅“链客时间”</p>
<p>大型比特币生存挑战真人秀</p>
<p>《二饼兄弟比特币闯关东》震撼来袭！</p>
<p><img src="https://mmbiz.qpic.cn/mmbiz_jpg/N4SA3B9NqNhCgKouKjthnSiaiaVwcjasNialjB6XqFKns2dOrU2w1z7rsTE0235M1g3TPhYX2g73pspnwPuyNnTvA/640?wx_fmt=jpeg&amp;tp=webp&amp;wxfrom=5&amp;wx_lazy=1&amp;wx_co=1" alt="3"></p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>每家交易所都有一个扭转熊市的梦想，币贝能实现吗</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/31/note/article1031/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/31/note/article1031/</id>
    <published>2018-10-31T08:10:55.000Z</published>
    <updated>2018-10-31T08:13:10.331Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>每家交易所都有一个扭转熊市的梦想，币贝能实现吗</strong></p>
<p> 今年数字货币的风口换得很快，一波接着一波: 在2017年的时候，很多人觉得发币很赚钱，于是开始疯狂发币。等各家的项目人气攒得差不多时，准备上市; 然而面对交易所的高门槛，他们又想自己开交易所。于是一帮提着钱的非正规金融人，造就了今年的交易所遍地开花的空前盛事。</p>
<p>随后很多交易所快速膨胀，潮落后则销声匿迹。交易所也从之前的野蛮生长衰落到现在的纷纷歇业。交易所本来处于整个行业的上游，为何大部分交易所落得如此田地？说明这些交易所根本不具备核心竞争力。</p>
<p>然而在交易所市场热度下降的时候，有一个叫币贝(ExShell)的交易所逆势而为，还没上线就狂撒美金，团队阵容颇有气魄，所以，他们必然有自己的杀手锏，让我们来一起看看币贝交易所的核心竞争力吧！</p>
<p>一、币圈金融交易所，综合素质有待提高</p>
<p>全球数字货币交易所千家以上，但真正能够让人们脱口而出的交易所却是凤毛麟角，OKEX，币安，火币，Bithumb。据调查，他们普遍处于拓展版图阶段，靠交易抽佣和期货合约为交易所造血：</p>
<p>然而从金融服务的角度上来说，这些远远不够。 从金融衍生品和交易需求的层面的角度来说，有些交易所的功能已经跟不上用户的需要了，从商业价值来说，似乎这些老牌的一线交易所也没有更好的商业模式出现。</p>
<p>因此，交易所为了增加活跃用户，会接受一些质量不佳的项目方，以谋取高额上币费用。比如OKEX集团投资的WFEE项目，跑路前公然挑衅投资者，对交易所的品牌口碑和投资人带来了双向的伤害。</p>
<p>（嚣张的项目方）</p>
<p>现货市场行情不好，很多小伙伴开始玩起了合约，不知道你有没有听过这个段子“一买合约深似海，一买OK就爆仓。”</p>
<p>这不仅仅是段子，更是血淋淋的事实。据悉，大部分人是在做合约时，因人为因素被爆仓（比如在止损的瞬间突然黑屏闪退，无法交易）。“徐明星”和“OKEX交易所北京总部维权”等关键词一度成为热搜。</p>
<p>像OKex这样的交易所尚且有很多这样的事情出现，其他小的交易所更不用多说，在目前行情低迷的情况下他们如何谋生？每个月都要拿出高额的费用来维护，在寒冬中这些交易所能支撑多久？最终会不会被黑客攻破最终破产？</p>
<p>这些问题真的能够让投资人安心把钱放到这个交易所吗？很难!</p>
<p>二、币贝底层核心：三大保障，安全为王<br>很多新上线的交易所到底怎么样才能在没有行情、没有技术团队、没有风控下的情况下运营好一个交易所？当下，投资人一定是要找一个安全、可靠、有保障的交易所进行投资。</p>
<p>币贝交易所的注册地在塞舌尔，是全球首家数字金融交易所。旗下拥有两个科研公司。在服务器硬件、金融交易系统以及私钥管理和其它开发需求有着强有力的支持：</p>
<p>世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、冷热分离，币贝交易所采用了顶级安全加固的交易所系统+国家金融安全级冷钱包确保交易所资产的绝对安全。</p>
<p>（单项传输光闸）</p>
<p>（系统及硬件安全）</p>
<p>而对于软件方面，币贝拥有高效的金融交易系统，能够有效迎接海量用户同时交易：每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。</p>
<p>除此之外，私钥的保护也很关键。每一个区块链账户都有一个私钥，这个私钥决定了整个账户的资产安全，就连头部交易所币安也有频繁的被盗事件。</p>
<p>（交易所成为黑客的眼里的肥肉）</p>
<p>币贝针对于黑客频繁攻击交易所的痛点，设计了一套防御方案：光电隔离技术，黑客没有办法通过网路手段访问系统的服务端口，而节点之间传输通过非对称密钥加密，可信任公钥通过离线方式配置进入离线签名机。机房则有着安全防护的设施，密码操作都在安全屋固定电脑上操作。同时机房有视频监控。</p>
<p>有了物理的安全与较为完善的金融操作系统，交易所和交易所内的其它金融产品也变得更加可靠。这些都是由币贝世界级精英团队开发的。币贝的管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业，在金融行业有着丰富的经验与行业资源。</p>
<p>（币贝将对标全球前五大金融交易所）</p>
<p>三、逆势杀手锏: 金融服务和社会使命</p>
<p>现在币圈的交易所产品线还较为单一，为了让金融交易所走向更为正规的发展方向，币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、贝壳宝、机构账户、量化云、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球投资者丰富的投资需求。</p>
<p>但是，一个真正能运作良好且正规的金融交易所，只维系好投资人关系还远远不够。币贝旗下有两个与金融强相关的公司，让币贝在资产管理方面更有理由做得更好。</p>
<p>新加坡的金融服务公司Global Linking服务全球区块链企业，为全球交易所提供运营、市场、金融、合规等服务；以及新加坡注册的ExShell Fund全球投资管理公司，在全球范围内甄选具备行业竞争力的企业进行投资，提供通证融资、上市和市值管理服务。这样一来，就能解决部分项目方因为只有科研能力，没有资产管理和维护的经验导致退市的问题。</p>
<p>由于币贝团队在金融领域颇有建树，因此也更容易定向邀约到一些机构投资者：如美国、中国、德国、日本、法国、英国、迪拜、阿联酋、瑞士、新加坡等国家投资基金以及美国的桥水联合基金、英国3i集团、巴菲特基金、索罗斯量子基金、软银集团愿景基金等投资型基金，高盛集团、摩根士丹利、花旗银行、摩根大通、蚂蚁金服等公司旗下投资基金。</p>
<p>（专业视角，专业建议）</p>
<p>对于股东管理方面，币贝采用 “弱中心化”管理模式，币贝每季度召开全球股东大会，核心管理团队拥有20%的决策权，特许邀约股东、全球社群股东和革新委员会（暂定）拥有80％的决策权。币贝由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，并作为币贝的股东参与核心经营决策。</p>
<p>币贝获得顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。币贝也会将交易所产生的大数据整理，定期发布币贝经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务。</p>
<p>投资人的每一次交易都能获得金融数字化的技术的帮助，投资决策会更加精准，并且通过足量咨询实时可以了解项目近况，真正做到投资心中有数，持币心中不慌的理性决策，形成良性的交易生态。</p>
<p>前段时间我的朋友和我说某某交易所跑路了，它里面还有几十个ETH，现在欲哭无泪。在我看来，不论你是新人也好老人也罢，选择交易所最重要的就是安全，其次才是盈利，而币贝这四把锁牢牢地锁住了安全。</p>
<p>币贝交易所的体系决定了它能在科技研发、资产管理、金融服务都有杰出表现，成为 “传统金融向数字金融” 进化的推动者。币贝对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务。</p>
<p>币贝交易所将于11月1日正式面向全球用户，正值上线之际，币贝发起了一个充值即送美金的活动：<br>10月25日-10月31日期间，充值用户每人送100美金ET，并且可以额外瓜分666万美金ET。<br>10月25日-10月31日期间，充值价值超过20美金任一币种的，累计达到10万及以上充值用户，则共同瓜分价值100万美金等额的ET；累计达到20万及以上充值用户，共同瓜分价值300万美金等额的ET；累计达到30万及以上充值用户，共同瓜分价值666万美金等额的ET。目前公测阶段，需要在电脑端操作，后期APP上线可手机端操作。金融大玩家和币圈小白都适用，值得一看！网址：www.exshell.com</p>
<p>在行业鼎盛的时候做得好那是踩上风口，猪都可以起飞。在目前整个交易市场萎缩且交易所纷纷歇业的时间里，币贝交易所却逆势而为，币贝的团队对自己交易所的信心可见一斑。乱世出英豪，币贝数字金融交易所能否在交易所红海中杀出重围最终登顶？让我们拭目以待。</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>数字金融交易服务或成交易所发展的最终道路</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/30/note/article1030/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/30/note/article1030/</id>
    <published>2018-10-30T02:38:22.000Z</published>
    <updated>2018-10-30T02:41:20.760Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>数字金融交易服务或成交易所发展的最终道路</strong></p>
<p> 世界正在悄悄改变——“币贝ExShell：对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品的交易所”</p>
<p>在一次金融界的聚会中，和硅谷朋友聊到了“全球化”这个概念——如今的我们，置身于一个数据、科技、 市场与产品急速迭代、个性化交易与市场大混乱的时代，立足“交易所比项目方还多”的新形势下看待未来的交易，应该有什么改变？</p>
<p>交易所需要捕捉哪些正确的交易点？哪些布局，是一个优秀的交易所必须提前考虑的？哪些服务，目前看来无法盈利，其实未来会散发万丈光芒？</p>
<p>朋友们达成的最大共识就是，无论未来区块链的命运如何，优秀区块链企业的共性和想法都是近乎一致的。</p>
<p>无非几点：<br>定位<br>使命<br>价值观<br>文化<br>工作标准<br>行动优先级</p>
<p>区块链企业中，当然包括数字货币交易平台，因为单调枯燥的交易方式，相对于传统金融和股票行业，现有的数字货币交易平台的交易方式被戏谑为“跑得快”式交易平台。唯有解决目前多而杂的交易所暴露出的缺点，才能做出一个成熟、完美、稳健的交易平台。</p>
<p>许多交易平台产品如飞蛾扑火般贡献了自己的短暂生命，币贝（ExShell）交易所的出现将逐步扭转这样的颓势。</p>
<p>因为币贝一开始就不同于其他对行业认知度不高的“入场者”，他对交易对象行为有着高度的理解。</p>
<p>怎么说呢？</p>
<p>任何“交易所”都应该是一家大数据公司，本质上说更应该是数据分析公司。</p>
<p>他必须了解用户是在什么时空、什么驱动力、什么交易频次、什么预期、什么路径获得信息决定交易。交易所不能简单地像目前这样对用户的交易行为一无所知。</p>
<p>币贝是一家大数据技术交易所，它为市场提供金融级别的数据服务，甚至有计划以此盈利。这样的数据能力，面对小打小闹的波动，完全可以无所畏惧。</p>
<p>这也就是我为什么特别偏爱他的原因。</p>
<p>当然，数据服务只是币贝对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品的冰山一角。未来币贝将向市场提供包括但不限于币币交易，法币交易，贝壳宝、机构账户、量化云、期货合约，多倍杠杆，指数，数字资产借贷，数字资产理财等服务，从广度和深度满足不同投资者的个性化投资需求。</p>
<p>为币贝的业务内容提供强有力支撑的，是币贝</p>
<p>高效的金融交易系统</p>
<pre><code>每秒超过百万级的高效撮合系统；
基于内存数据库的实时处理能力，提供最佳的交易体验；
金融级别的数据接入发布系统，支持量化交易策略；
Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策；
交易系统具备无限制的横向扩展能力。
</code></pre><p>全球精英团队</p>
<pre><code>管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。
</code></pre><p>弱中心化管理模式</p>
<pre><code>全球数十个知名投资机构和数百个社群共同投资币贝，并作为币贝的股东参与核心经营决策。核心管理团队拥有20%的决策权，特许邀约股东、全球社群股东和革新委员会（暂定）拥有80％的决策权。
</code></pre><p>与“跑得快”交易平台往往无安全团队或者安全意识差，服务器处于易被攻击的裸奔状态不同的是，币贝研发了高效的金融交易系统，每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。</p>
<p>对投资者来说，区块链是一个有充分红利的市场。别看现在人人心有戚戚，其实大家都明白，目前的市场，处于去泡沫的过程中，所有人都在经历这一价值重估的阵痛期，但面对引领人类未来的科技发展趋势，我只想每天都劝你入场，因为每一天都是入场的最好时机。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47692343-417c3480-dc30-11e8-83b9-e5fdd2070ecf.png" alt="9"></p>
<p>2013年6月排名Top20的数字货币，只剩两个还留在2017年6月的Top20行列，也就是说除了比特币和莱特币，绝大部分都已经归零。</p>
<p>但是幸存下来的都成了这个时期的王者。</p>
<p>所以你会发现，区块链和互联网的投资逻辑实际是一致的——都是穿越牛熊，成为浪潮中的幸存者。</p>
<p>入场从币贝这样的区块链企业下手就很好。币贝获得了顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。成长的红利，有一份是你的。</p>
<p>币贝正把看似失控的东西，做得井井有条、有条不紊。</p>
<p>币贝还给新朋友们准备了一些福利：<br>10月25日-10月31日期间，充值用户每人送100美金ET，并且可以额外瓜分666万美金ET。<br>10月25日-10月31日期间，充值价值超过20美金任一币种的，累计达到10万及以上充值用户，则共同瓜分价值100万美金等额的ET；累计达到20万及以上充值用户，共同瓜分价值300万美金等额的ET；累计达到30万及以上充值用户，共同瓜分价值666万美金等额的ET。</p>
<p>目前公测阶段，需要在电脑端操作，后期APP上线可手机端操作。金融大玩家和币圈小白都适用，值得一看！网址：www.exshell.com</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>交易所获利固然重要，但是安全才是0前边的那个1</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/29/note/article10291/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/29/note/article10291/</id>
    <published>2018-10-29T05:49:27.000Z</published>
    <updated>2018-10-29T05:57:16.970Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>交易所获利固然重要，但是安全才是0前边的那个1</strong></p>
<p> 从去年的ICO大混战，到平台币大混战，在到现在交易所大混战，我们看到了太多的故事、热点和新闻。<br>项目方跑路，平台币破发再到现在的交易所跑路，早期币圈的共识已经是一地鸡毛，在这样混沌的区块链空间中，在人性的斗争中，有多少人能够恪守本心？有多少项目方能够恪守本心？有多少交易所能恪守本心？<br>最近让人痛心的是某头部交易所竟然偷拔网线，导致众多投资人资金亏损，难道带钱进来的投资人不应该受到交易所的保护吗，交易所反倒成了收割投资人的帮凶？<br>在如此混沌的市场，什么样的交易所才能够真正的做到“公平，公正，公开”？什么样的交易所能够守护客户资金安全？其实，在如此熊市的情况下，交易所更应该做到苦修内功、厚积薄发。</p>
<p>无照经营<br>从年初到现在大家看到上万的项目和上千家的交易所都如雨后春笋般出现，很多交易所都说在海外有执照，注册在某地，属于合法合规的交易所，随后开始兜售平台币。当你真的想看一下他们执照的时候，他们却总是支支吾吾，说自己是代运营中心。</p>
<p>空气项目大本营<br>很多小的交易所为了流量和现金流，只要看到有意愿上币的项目方就可以免费挂牌，也不需要严格的审核，不管项目是否真的有落地和应用场景。</p>
<p>币市的代币只有字母的缩写和LOGO，导致很多对市场不熟悉的投资人巨额亏损。这就好比菜市场买菜，不懂行的消费者容易买到质量不好的菜(假设蔬菜外观良好)。</p>
<p>交易所运营不善<br>很多交易所的老板和投资人对区块链不了解，投资的初心也是为了盈利。因为大家都知道“赌场最赚钱”。当交易所系统搭建好之后，没有审核项目的团队或是没有专业的招商人员，有引进劣质项目的风险。</p>
<p>运营不善的交易所往往不了解怎么样去运营金融产品，到最后常常由于客户量少，没有交易深度，砸盘现象严重，客户失去信心而陷入僵局，要么就是没有防范羊毛党的机制，导致整个交易所关停。</p>
<p>风控不严谨<br>很多小交易所初心都是希望能够做得和一线交易所一样规范，他们也扎实去做运营，但是到最后为什么整个交易所还是走向了关闭？<br>主要就是整个风控没有跟上，导致整个资金流断裂，或者因为部分运营的风险未能及时发现。</p>
<p>外包带来的巨大隐患<br>很多交易所自己没有钱去开发自己的交易软件，更多的是把软件开发外包给外面的技术开发公司。一些公司图省事，交易所代码也是买来的，再找几个临时的开发人员修修改改，一个交易所就上线了。</p>
<p>而客户端方面，就连头部交易所的APP，也经常出现闪退，用户体验极差，一到关键时刻系统就出现bug。</p>
<p>于是，很多小的交易所运营了半年之后，纷纷关停服务器，交易所带着投资人的血汗钱消身匿迹。在这里也就不吐槽这些小的交易所。我们一起盘点一下现在的币圈“头部”的交易所，到底他们的运营状况如何。</p>
<p>二．大交易所鲜为人知的秘密</p>
<p>既是裁判员又是运动员，着急就拔电源的OKEX<br>OKEX交易所的徐明星最近又被送上热搜，部分投资人每天都情绪激动地堵在OK总部门口。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47631742-32d74400-db82-11e8-887b-77f6e7ecb224.png" alt="4"></p>
<p>因为OKCoin拔电源太厉害了，在没有监管的币市里，期货合约成为了庄家大肆清洗散户的手段，根本没有任何规矩可言。操纵币价、穿针、滑点、定点爆破，散户只能沦为这些非法操作的鱼肉，而交易所“配合性的瘫痪”令灾难更加不可抗拒。把投资人耍的团团转。造成投资人巨额亏损。</p>
<p>试问：一个既做运动员又做裁判员的交易所怎么样能够做到公平公正公开呢？</p>
<p>被盗，BTC被砸穿的币安<br>3月7号很多人都在睡梦中，早上起床一看BTC在币安暴跌了，随后漫天的帖子就传开了，曾经象征权威，交易额最大的币安被盗币了。<br>虽然币安官方并没有承认，但是最终K线是不会骗人的。有不少用户发现自己币安账户中持有的各种数字货币被市价即时币币交易成了 BTC。因为大量代币被市价抛售，导致绝大部分币种开始下跌，市场中不明真相的散户也纷纷加入了恐慌性抛售。当然，也出现了反向爆拉的币种——在上涨的币种里，VIA（维尔币）成为了黑客影响市场的新目标。黑客操纵的账号在1小时内用1万个比特币拉爆了VIA，市场一片哗然。</p>
<p>7月初，币安再度出现系统问题，网传币安被黑客再度光临，损失了7000个BTC，随后紧急维护。</p>
<p>币安在整个数字货币交易市场中举足轻重，为何频频被黑客光临？可见在币安客户的资产安全性并没有想象中那么高。</p>
<p>USDT的独立行情，火币PRO强制平仓</p>
<p>火币相对来说基本上负面的新闻相对较少，但是在今年5月12日，火币的USDT交易区发生了奇怪的事情：数字货币全线大幅下挫，当日下午2时许，火币Pro上的ONT、IOST、BTM、DTA等多个币种对USDT出现快速下跌，其中IOST在15分钟内暴跌超50%。</p>
<p>火币Pro上的异常暴跌，导致该平台上大量以USDT做现货杠杆交易的用户被强制爆仓，有投资者瞬间损失了价值35万元的USDT。<br><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47631743-336fda80-db82-11e8-9fa5-d19944e8d693.png" alt="5"></p>
<p>“根本来不及操作，连打开电脑的时间都没有。”他说，他在火币Pro上只用了不到2倍的现货杠杆，但没想到这么低的杠杆都会被爆仓。</p>
<p>正常涨跌导致爆仓没啥说的，但这次四个币种同一时间段快速暴跌，很多人连提示短信都没收到，即使收到短信的也来不及操作，平台难辞其咎。</p>
<p>所以，在行情不佳的情况下，投资人应该考虑如何保本。而由于没有选对交易所导致人为事故，更是雪上加霜。如果把一些币放到来路不明的交易所，更可能会导致您血本无归。没有数字资产的安全这个1，后边有再多的0也是0。</p>
<p>三．逆势暖冬——币贝交易所</p>
<p>在整个行情趋熊的行情下，很多区块链企业都在缩减开支，投资人也更加保守，但币贝交易所却在资本寒冬中逆势而上，看来准备充分，信心十足，根据官方透露的信息，我们可以来看看币贝交易所的优势：<br>硬件——支撑交易的安全稳定<br><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47631744-336fda80-db82-11e8-8d98-6b20300179e6.png" alt="6"><br>（单项传输关闸）<br>币贝组建了世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、意味着想要拔网线这样的操作也将无济于事，这样会让投资人的交易更安全。<br>简单说如果再拔网线电源线，你的交易一样会生成，OK只要敢用这样的设备基本上徐明星就要哭啦。</p>
<p>冷热分离——双重保障<br><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47631747-34087100-db82-11e8-8576-84c03baf7ba1.png" alt="7"><br>币贝交易所采用了顶级安全加固的交易所系统+国家金融安全级别的冷钱包，确保交易所资产的绝对安全。这样能更好地保护客户的资产，投资人再也不用担心黑客入侵。</p>
<p>私钥安全保护措施——光电隔离<br>每一个区块链账户都有一个私钥，这个私钥决定了整个账户的资产安全。币贝针对于黑客频繁攻击交易所的痛点，设计了一套防御方案：光电隔离技术，黑客没有办法通过网路手段访问系统的服务端口；节点之间传输通过非对称密钥加密，可信任公钥通过离线方式配置进入离线签名机。机房则有着安全防护的设施，密码操作都在安全屋固定电脑上操作。同时机房配有视频监控。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47631751-34087100-db82-11e8-8909-36f6e29c612e.png" alt="8"></p>
<p>（系统架构）<br>有了物理的安全，也需要配套的社群激励机制和管理方案，才能保证用户在使用过程中体验最佳，同时在市场还未成熟时，团队核心人员需要对行业极其理解，而币贝的团队就满足这个条件。<br>币贝拥有世界级精英团队，管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。作为“传统金融向数字金融” 进化的推动者，秉承公平、公正的原则，为全球价值投资者提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。</p>
<p>合规合法——交易有保障<br>币贝交易所的注册地在塞舌尔，全球领先的数字金融交易所，旗下拥有两个科研公司。在服务器硬件、金融交易系统以及私钥管理和其它开发需求有着强有力的支持。</p>
<p>在目前熊市下，很多交易所纷纷倒闭，投资人不单单要看到眼前的利益，也要看到背后的风险，找一个正规的交易所保证交易所数字资产的安全，才有机会在牛市来临的时候乘风破浪。</p>
<p>币贝交易所可谓是全球最安全的交易所，为了让客户更好地享受到币贝交易所的服务，币贝推出了很多重磅福利：<br>10月25日-10月31日期间，充值用户每人赠送100美金ET；<br>10月25日-10月31日期间，充值价值超过20美金任一币种的，累计达到10万及以上充值用户，则共同瓜分价值100万美金等额的ET；<br>累计达到20万及以上充值用户，共同瓜分价值300万美金等额的ET；<br>累计达到30万及以上充值用户，共同瓜分价值666万美金等额的ET。<br>目前公测阶段，需要在电脑端操作，后期APP上线可手机端操作。金融大玩家和币圈小白都适用，值得一看！网址：www.exshell.com</p>
<p>四、币贝的社会使命感<br>除了对投资人友好，币贝也将用高科技整合大数据，对行业做出贡献。真正做到交易安全、私钥保存安全、数据安全。在服务和金融产品研发中，对标全球前五大金融交易所，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务。</p>
<p>币贝未来将与全球数万家顶级的投资机构建立合作，定期发布币贝的经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务，让我们拭目以待吧！</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）高调上线 行业再掀风浪</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/29/note/article1029/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/29/note/article1029/</id>
    <published>2018-10-29T03:01:36.000Z</published>
    <updated>2018-10-29T03:06:29.872Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）高调上线 行业再掀风浪</strong></p>
<p> 据悉，新加坡时间11月1日10:30，全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）即将上线。10月25日-10月31日期间，用户充值即送100美金ET，累计达到10万及以上充值用户，则共同瓜分价值100万美金等额的ET；累计达到20万及以上充值用户，共同瓜分价值300万美金等额的ET；累计达到30万及以上充值用户，共同瓜分价值666万美金等额的ET。除此之外，币贝还将接连推出更多用户激励活动，包括：充值送ET、返还手续费、抽奖送ET等。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600247-ced14600-d9f0-11e8-8cc0-3bb0089ec3c4.png" alt="1"></p>
<p>数字金融是世界关注的焦点，全球大部分国家都在借助区块链技术实现金融创新，为数据价值流通创造新的突破。区块链技术让资本市场嗅到了猎物的味道，数字金融交易所应运而生。<br>熊市行情低迷，交易所也面临着极大的考验，陷入了狼多肉少的困局。虽说币圈迎来了寒冬，区块链热度依然不减，交易所也处在机遇的风口。币贝上线就送千万美金，并选择在熊市入局，显然是有备而来。币贝此举无异于给低迷的市场打入一剂强心针，给万千韭菜重燃了梦想。<br>据了解，币贝是一家“弱中心化”管理模式的交易所，由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，公开透明。币贝拥有世界顶级的安全团队，并设立了硅谷安全实验室，自主研发出了单向传输光闸、加密二维码等交易技术，其金融安全防护系统具备国家级金融安全防护能力。<br>   币贝狂撒美金的背后是实力在支撑，从10月25日开始的充值即送100美金ET活动，足以说明诚意。早起的鸟儿有虫吃，先进场先得利，这个市场从来都是这样。<br>  从行业角度来看，币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、贝壳宝、机构账户、量化云、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球价值投资者不同投资需求。<br>在优胜劣汰、竞争激烈的交易所行业中，自带光环、集众多优势上线的全球首家数字金融交易所币贝，势必会拔得头筹，引领“传统金融转向数字金融”的未来大趋势。www.exshell.com</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>千万美金任性送 全球首家数字金融交易所——“币贝”即将上线</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/27/note/article1027/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/27/note/article1027/</id>
    <published>2018-10-27T05:34:16.000Z</published>
    <updated>2018-10-27T06:02:35.030Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>千万美金任性送 全球首家数字金融交易所——“币贝”即将上线</strong></p>
<p> 币贝（ExShell）是全球领先的数字金融交易所，作为“传统金融向数字金融” 进化的推动者，秉承公平、公正的原则，为全球价值投资者提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600247-ced14600-d9f0-11e8-8cc0-3bb0089ec3c4.png" alt="1"></p>
<p>币贝开创了全新交易模式，对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务；未来将与全球数万家顶级的投资机构建立合作，定期发布币贝经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务，包括美国、德国、日本、法国、英国、瑞士、新加坡等国家投资基金，以及桥水基金、3i集团、巴菲特基金、索罗斯量子基金、软银集团、高盛集团、摩根士丹利、花旗银行、摩根大通等公司旗下投资机构。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600248-ced14600-d9f0-11e8-802d-664b87a260cc.png" alt="2"></p>
<p>币贝组建了世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、加密二维码等交易技术，其金融安全防护系统具备国家级金融安全防护能力。<br>币贝研发了高效的金融交易系统，每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600249-cf69dc80-d9f0-11e8-9397-65c05c595d7a.png" alt="3"></p>
<p>币贝是一家“弱中心化”管理模式的交易所，由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，并作为币贝的股东参与核心经营决策。币贝每季度召开全球股东大会，核心管理团队拥有20%的决策权，特许邀约股东、全球社群股东和独立董事会拥有80％的决策权。币贝获得顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。<br>币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球投资者丰富的投资需求。<br>币贝拥有世界级精英团队，管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。<br>币贝坚持以“金融更高效，财富更自由”为使命，服务全球价值投资者，提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。<br>新加坡时间11月1日，币贝即将在全球同步上线，10月25日开始，币贝将持续推出重磅福利活动，包括充值送100美金ET、用户最多可瓜分666万美金ET、开放交易24小时狂欢充值瓜分900万美金ET等超级奖励。更多惊喜，敬请期待。www.exshell.com</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>全民瓜分666万美金ET，全球首家数字金融交易所币贝今日开放充值</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/25/note/article1025/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/25/note/article1025/</id>
    <published>2018-10-25T08:17:16.000Z</published>
    <updated>2018-10-27T06:03:11.123Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>全民瓜分666万美金ET，全球首家数字金融交易所币贝今日开放充值</strong></p>
<p> 据悉，全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）在今日（10月25日）10:30开放充值功能，11月1日10：30全球同步上线。10月25日-10月31日期间，充值用户每人送100美金ET，再额外瓜分666万美金ET。近期将上线APP版，目前公测中，注册充值请在电脑端操作www.exshell.com</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600250-cf69dc80-d9f0-11e8-92c7-a3b4bc7a7c5b.png" alt="asdasd"><br>（全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）今日开放充值）</p>
<p>币贝（ExShell）是全球领先的数字金融交易所，作为“传统金融向数字金融” 进化的推动者，秉承公平、公正的原则，为全球价值投资者提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。<br>币贝开创了全新交易模式，对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务；未来将与全球数万家顶级的投资机构建立合作，定期发布币贝经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务，包括美国、德国、日本、法国、英国、瑞士、新加坡等国家投资基金，以及桥水基金、3i集团、巴菲特基金、索罗斯量子基金、软银集团、高盛集团、摩根士丹利、花旗银行、摩根大通等公司旗下投资机构。</p>
<p><img src="https://user-images.githubusercontent.com/11883853/47600251-cf69dc80-d9f0-11e8-87cd-231ef03bbd20.png" alt="asdasdfff"><br>（全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）即将全球同步上线）</p>
<p>币贝组建了世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、加密二维码等交易技术，其金融安全防护系统具备国家级金融安全防护能力。<br>币贝研发了高效的金融交易系统，每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。<br>币贝是一家“弱中心化”管理模式的交易所，由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，并作为币贝的股东参与核心经营决策。币贝获得顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。<br>币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球投资者丰富的投资需求。<br>币贝拥有世界级精英团队，管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。<br>币贝坚持以“金融更高效，财富更自由”为使命，服务全球价值投资者，提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/19/ONO%E8%B5%84%E6%9C%AC%E6%8A%95%E8%B5%84%E5%85%A8%E7%90%83%E9%A6%96%E6%A1%A3%E4%B8%AD%E9%9F%A9%E5%8C%BA%E5%9D%97%E9%93%BE%E7%9C%9F%E4%BA%BA%E7%A7%80%E3%80%8A%E6%AF%94%E7%89%B9%E5%B8%81%E6%BC%82%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E3%80%8B/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/19/ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》/</id>
    <published>2018-10-19T05:57:57.000Z</published>
    <updated>2018-10-19T06:03:46.655Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br>2018-10-19<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》</strong></p>
<p>韩媒BlockDaily 10月18日发布消息，ONO资本已投资全球首档中韩区块链真人秀微综艺《比特币漂游记》，11月爱奇艺全球首播、10月映客独家直播支持、ONO独家社群支持，全球100余家平台联合宣发。<br>该节目尚属全球首档中韩区块链真人秀微综艺，宣发集合全网各平台头部资源，千万顶级垂直流量曝光，成2018全网最大流量、最强曝光的区块链综艺节目。<br>据报道，《比特币漂游记》由BlockDaily联合区块链视频媒体链客时间共同担纲策划，爱奇艺金牌合作团队参与拍摄制作，Mixin钱包独家冠名。讲述分别来自中、韩两国的两位年轻小哥用比特币环游世界的爆笑囧途，第一季将在中国东北三省7大城市完成生存段位挑战。<br>接受采访时，诺舟集团董事长徐可女士被问到为什么投资该节目时表示：“《比特币漂游记》的策划和制作团队非常有意思，这档节目是媒体行业转型大众娱乐化的一次很好尝试。”</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;2018-10-19&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>初心决定高度</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/07/15/hexo%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AD%A5/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/07/15/hexo第一步/</id>
    <published>2018-07-15T04:16:21.000Z</published>
    <updated>2018-09-25T08:42:25.543Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br>2018.07.15<br><a id="more"></a></p>
<p>区块链的风口滋生的创业者数不胜数，根据初心大体可以归为2类。一类的初心是：干任何事情以自身利益出发，然后套个做事的幌子。而另一类的初心是：认真做事，然后顺便挣点钱。</p>
<p>这个环境下有太多太多的创业者标榜自己的第二类初心，确疯狂敛财。多到我都不敢统计，想起这种嘴脸尤其让人可恶，比之一锥子买卖，只割一次韭菜的创业者犹有过之而无所不及。</p>
<p>区块链的热风还在继续，昨晚喜欢软中华的男人频频刷屏。李老师的一席录音被广为传播，不得不让狂热币民深刻反思，币圈有所谓的价值投资吗 ？5月的公链之争随着EOS上线的跌跌撞撞，也淡出了人们的视线。整个熊市市场，加之从无所谓的价值投资，只要有流量，网红效应，共识的人多了 ，空气币也成为了价值币的环境下，币民改如何是从 ？</p>
<p>在这个浮躁的行业里面，大佬的初心决定行业的高度，群众的初心决定行业的热度。越是熊市的背景下，越能区分出2类创业者 。某些敛财创业者更是处处贬低别的数字货币进而获取热度，声称半个月研究透了EOS，得出EOS史上最大传销币的结论。然而这些创业者确基于EOS代码去做公链，去发币，且不说EOS到底是不是空气币，不得不说他们获得了热度，进入了人们的眼球。可是确也暴露出了丑恶的嘴脸，这类创业者类比老师教会了学生知识，学生学了点皮毛之后，就觉得老师不过如此，一文不值。</p>
<p>然而也有以真正做事为初心的创业者。Fcoin撬动整个区块链大蛋糕的交易所应运而生。它的具体模式不需要再过多介绍了。我们分析什么情况下能产出这种伟大构想，以自身利益为前提么？那必然不是，第一步让利的观念就不会出现在一类创业者脑海中，所以必然是二类创业者的杰作。有人说Fcoin”你想要分红，人家想要你的本金”。我们抛开FT分红属性，它就是一个平台币，与许许多多平台币一样目前就是个积分，就是个概念。各大平台币会暴涨暴跌，你的本金实时变化，你的本金不会因为你买了某个平台币而只赚不亏，每个有点热度的币都会有神秘资金控制走向，股市也不例外。小散无不时刻面临被割的风险。而有分红的平台币，你起码在暴跌的时候能挽回一点损失，长期持有或许会回本，加之各种透明属性，团队持有地址公示，锁仓三年。试问是平台要你的本金吗 ？哪家平台团队持币敢于公示，并在三年内不动一币？想要你本金的只是击鼓传花被吸引进来，幻想一夜暴富神话的贪性和不满足而已。或许FC也没预料到模式会这么火爆，前期给与私募比例，导致抛盘压力。没人能守得住十倍百倍的利润而不为所动。或许没有私募FT会是另一种表现吧。</p>
<p>越是熊市，市场趋于理性的时候，币民更多的去价值选择，明辨是非 。而非别人说它有价值，很多人说他有价值，自己就觉得有价值，被这种类比传销的手段所影响。回归回正初心，币民自己选择价值，大佬做事为始，区块链方能让人如沐春风。</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;2018.07.15&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/categories/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
