<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>布链财经</title>
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://qq451682583.github.io/"/>
  <updated>2018-10-27T05:51:09.629Z</updated>
  <id>http://qq451682583.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>BLCJ</name>
    <email>hy04150829@gmail.com</email>
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>千万美金任性送 全球首家数字金融交易所——“币贝”即将上线</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/27/note/article1027/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/27/note/article1027/</id>
    <published>2018-10-27T05:34:16.000Z</published>
    <updated>2018-10-27T05:51:09.629Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>千万美金任性送 全球首家数字金融交易所——“币贝”即将上线</strong></p>
<p> 币贝（ExShell）是全球领先的数字金融交易所，作为“传统金融向数字金融” 进化的推动者，秉承公平、公正的原则，为全球价值投资者提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。</p>
<p><img src="/2018/10/27/note/article1027/1.png" alt="note"></p>
<p>币贝开创了全新交易模式，对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务；未来将与全球数万家顶级的投资机构建立合作，定期发布币贝经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务，包括美国、德国、日本、法国、英国、瑞士、新加坡等国家投资基金，以及桥水基金、3i集团、巴菲特基金、索罗斯量子基金、软银集团、高盛集团、摩根士丹利、花旗银行、摩根大通等公司旗下投资机构。</p>
<p><img src="/2018/10/27/note/article1027/2.png" alt="note"></p>
<p>币贝组建了世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、加密二维码等交易技术，其金融安全防护系统具备国家级金融安全防护能力。<br>币贝研发了高效的金融交易系统，每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。</p>
<p><img src="/2018/10/27/note/article1027/3.png" alt="note"></p>
<p>币贝是一家“弱中心化”管理模式的交易所，由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，并作为币贝的股东参与核心经营决策。币贝每季度召开全球股东大会，核心管理团队拥有20%的决策权，特许邀约股东、全球社群股东和独立董事会拥有80％的决策权。币贝获得顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。<br>币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球投资者丰富的投资需求。<br>币贝拥有世界级精英团队，管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。<br>币贝坚持以“金融更高效，财富更自由”为使命，服务全球价值投资者，提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。<br>新加坡时间11月1日，币贝即将在全球同步上线，10月25日开始，币贝将持续推出重磅福利活动，包括充值送100美金ET、用户最多可瓜分666万美金ET、开放交易24小时狂欢充值瓜分900万美金ET等超级奖励。更多惊喜，敬请期待。www.exshell.com</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>全民瓜分666万美金ET，全球首家数字金融交易所币贝今日开放充值</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/25/note/article1025/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/25/note/article1025/</id>
    <published>2018-10-25T08:17:16.000Z</published>
    <updated>2018-10-27T05:48:55.852Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>全民瓜分666万美金ET，全球首家数字金融交易所币贝今日开放充值</strong></p>
<p> 据悉，全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）在今日（10月25日）10:30开放充值功能，11月1日10：30全球同步上线。10月25日-10月31日期间，充值用户每人送100美金ET，再额外瓜分666万美金ET。近期将上线APP版，目前公测中，注册充值请在电脑端操作www.exshell.com</p>
<p><img src="/2018/10/25/note/article1025/asdasd.png" alt="note"><br>（全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）今日开放充值）</p>
<p>币贝（ExShell）是全球领先的数字金融交易所，作为“传统金融向数字金融” 进化的推动者，秉承公平、公正的原则，为全球价值投资者提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。<br>币贝开创了全新交易模式，对标全球前五大金融交易所的商业模式和金融产品，运用成熟的金融数字化技术，为全球价值投资者提供更加前沿、高效的数字金融产品服务；未来将与全球数万家顶级的投资机构建立合作，定期发布币贝经营报告和财报，为全球机构用户提供全方位的数字金融投资服务，包括美国、德国、日本、法国、英国、瑞士、新加坡等国家投资基金，以及桥水基金、3i集团、巴菲特基金、索罗斯量子基金、软银集团、高盛集团、摩根士丹利、花旗银行、摩根大通等公司旗下投资机构。</p>
<p><img src="/2018/10/25/note/article1025/asdasdfff.png" alt="note"><br>（全球首家数字金融交易所币贝（ExShell）即将全球同步上线）</p>
<p>币贝组建了世界顶级的安全团队，并设立硅谷安全实验室，自主研发出单向传输光闸、加密二维码等交易技术，其金融安全防护系统具备国家级金融安全防护能力。<br>币贝研发了高效的金融交易系统，每秒超过百万级的高效撮合系统，具备无限制的横向扩展能力；基于内存数据库的实时处理能力，随时提供最佳的交易体验；Hadoop、Elastic Search等大数据系统的分析能力，全面保障实时风控和交易所业务决策。<br>币贝是一家“弱中心化”管理模式的交易所，由全球数十个知名投资机构与数百个社群共同投资，并作为币贝的股东参与核心经营决策。币贝获得顶级资本的信任和全球社群资源的支持，股东们的专业态度和全球资源将最大程度地帮助币贝快速成长。<br>币贝开发了丰富的金融产品，包括币币交易、法币交易、期货合约、多倍杠杆、指数、数据服务、数字资产借贷、数字资产理财……满足全球投资者丰富的投资需求。<br>币贝拥有世界级精英团队，管理团队来自华尔街、硅谷、伦敦证券交易所、港交所、IBM、BAT、汤森路透、火币等知名企业。<br>币贝坚持以“金融更高效，财富更自由”为使命，服务全球价值投资者，提供安全、稳定、高效、透明的数字金融服务。</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/10/19/ONO%E8%B5%84%E6%9C%AC%E6%8A%95%E8%B5%84%E5%85%A8%E7%90%83%E9%A6%96%E6%A1%A3%E4%B8%AD%E9%9F%A9%E5%8C%BA%E5%9D%97%E9%93%BE%E7%9C%9F%E4%BA%BA%E7%A7%80%E3%80%8A%E6%AF%94%E7%89%B9%E5%B8%81%E6%BC%82%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E3%80%8B/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/10/19/ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》/</id>
    <published>2018-10-19T05:57:57.000Z</published>
    <updated>2018-10-19T06:03:46.655Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br>2018-10-19<br><a id="more"></a></p>
<p> <strong>ONO资本投资全球首档中韩区块链真人秀《比特币漂游记》</strong></p>
<p>韩媒BlockDaily 10月18日发布消息，ONO资本已投资全球首档中韩区块链真人秀微综艺《比特币漂游记》，11月爱奇艺全球首播、10月映客独家直播支持、ONO独家社群支持，全球100余家平台联合宣发。<br>该节目尚属全球首档中韩区块链真人秀微综艺，宣发集合全网各平台头部资源，千万顶级垂直流量曝光，成2018全网最大流量、最强曝光的区块链综艺节目。<br>据报道，《比特币漂游记》由BlockDaily联合区块链视频媒体链客时间共同担纲策划，爱奇艺金牌合作团队参与拍摄制作，Mixin钱包独家冠名。讲述分别来自中、韩两国的两位年轻小哥用比特币环游世界的爆笑囧途，第一季将在中国东北三省7大城市完成生存段位挑战。<br>接受采访时，诺舟集团董事长徐可女士被问到为什么投资该节目时表示：“《比特币漂游记》的策划和制作团队非常有意思，这档节目是媒体行业转型大众娱乐化的一次很好尝试。”</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;2018-10-19&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>初心决定高度</title>
    <link href="http://qq451682583.github.io/2018/07/15/hexo%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AD%A5/"/>
    <id>http://qq451682583.github.io/2018/07/15/hexo第一步/</id>
    <published>2018-07-15T04:16:21.000Z</published>
    <updated>2018-09-25T08:42:25.543Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>布链财经<br>2018.07.15<br><a id="more"></a></p>
<p>区块链的风口滋生的创业者数不胜数，根据初心大体可以归为2类。一类的初心是：干任何事情以自身利益出发，然后套个做事的幌子。而另一类的初心是：认真做事，然后顺便挣点钱。</p>
<p>这个环境下有太多太多的创业者标榜自己的第二类初心，确疯狂敛财。多到我都不敢统计，想起这种嘴脸尤其让人可恶，比之一锥子买卖，只割一次韭菜的创业者犹有过之而无所不及。</p>
<p>区块链的热风还在继续，昨晚喜欢软中华的男人频频刷屏。李老师的一席录音被广为传播，不得不让狂热币民深刻反思，币圈有所谓的价值投资吗 ？5月的公链之争随着EOS上线的跌跌撞撞，也淡出了人们的视线。整个熊市市场，加之从无所谓的价值投资，只要有流量，网红效应，共识的人多了 ，空气币也成为了价值币的环境下，币民改如何是从 ？</p>
<p>在这个浮躁的行业里面，大佬的初心决定行业的高度，群众的初心决定行业的热度。越是熊市的背景下，越能区分出2类创业者 。某些敛财创业者更是处处贬低别的数字货币进而获取热度，声称半个月研究透了EOS，得出EOS史上最大传销币的结论。然而这些创业者确基于EOS代码去做公链，去发币，且不说EOS到底是不是空气币，不得不说他们获得了热度，进入了人们的眼球。可是确也暴露出了丑恶的嘴脸，这类创业者类比老师教会了学生知识，学生学了点皮毛之后，就觉得老师不过如此，一文不值。</p>
<p>然而也有以真正做事为初心的创业者。Fcoin撬动整个区块链大蛋糕的交易所应运而生。它的具体模式不需要再过多介绍了。我们分析什么情况下能产出这种伟大构想，以自身利益为前提么？那必然不是，第一步让利的观念就不会出现在一类创业者脑海中，所以必然是二类创业者的杰作。有人说Fcoin”你想要分红，人家想要你的本金”。我们抛开FT分红属性，它就是一个平台币，与许许多多平台币一样目前就是个积分，就是个概念。各大平台币会暴涨暴跌，你的本金实时变化，你的本金不会因为你买了某个平台币而只赚不亏，每个有点热度的币都会有神秘资金控制走向，股市也不例外。小散无不时刻面临被割的风险。而有分红的平台币，你起码在暴跌的时候能挽回一点损失，长期持有或许会回本，加之各种透明属性，团队持有地址公示，锁仓三年。试问是平台要你的本金吗 ？哪家平台团队持币敢于公示，并在三年内不动一币？想要你本金的只是击鼓传花被吸引进来，幻想一夜暴富神话的贪性和不满足而已。或许FC也没预料到模式会这么火爆，前期给与私募比例，导致抛盘压力。没人能守得住十倍百倍的利润而不为所动。或许没有私募FT会是另一种表现吧。</p>
<p>越是熊市，市场趋于理性的时候，币民更多的去价值选择，明辨是非 。而非别人说它有价值，很多人说他有价值，自己就觉得有价值，被这种类比传销的手段所影响。回归回正初心，币民自己选择价值，大佬做事为始，区块链方能让人如沐春风。</p>
]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;布链财经&lt;br&gt;2018.07.15&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/categories/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
    
      <category term="原创" scheme="http://qq451682583.github.io/tags/%E5%8E%9F%E5%88%9B/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
